點解今晚唔可以自己散水 唔駛班狗清場

屋企要人

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

走啦

[等你返屋企]屋企要人 自貼枕頭

返歸洗腳啦！等佢哋知道幾多人喺屋企等佢哋！唔好浪費170萬人心血

無黑警無暴力，自動散